有冇陳彥霖媽媽 上年喺cctvb 訪問嘅片段， 好似同法庭嗰個有啲唔同樣， 特別係隻眼

唔知有冇人有片段cap圖？

唔知會唔會整容整對眼？

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃